大家都係前巴塞龍 vv真係勁一班

vv

vv肯定好過巴禾

vv打米堡真係曬左 連巴禾都可以打鏝😂

米堡靠vv執左好多分

vv係頭幾年柒
之後聖卡斯跌watt, vv仲穩陣過佢
今季踢米堡都有好表現

今季米堡失波仲少過鏝

巴禾係巴塞穩陣過vv係巴塞

但2個黎到英超之後調番轉😂

agger
巴禾>vv>>>>>達仔=賓圖

真

屌 踢巴塞空龍都得啦

唔要龍
上埋去踢

最後一季嘅vv先係最尾機

巴禾係巴係少派膠，但佢撲救能力一直都唔係頂級。

咪就係得一半季囉踢左咁耐

救好撚多必入球喎ching

有冇睇過佢撲丙朗單刀

丙朗單刀撲唔撲都得啦，咁又係炒

😒

✝🐲

巴禾之前係疤都穩陣
過左鏝就膠味濃

你啱

你大鑊啦

本身就係垃圾黎